他們還發現，在額葉皮層中沒有MEF2基因的小鼠，並沒有表現出在刺激環境中生長所帶來的預期的認知益處，它們的神經元變得異常興奮。 保持大腦敏銳的基因? 安妮·特拉夫頓bb1 2021年12月17日|MIT科技評論 
 激動的廣播員稱魯塞夫為“保加利亞畜生”。 普京vs奧巴馬——穿著氨衣:摔跤的新冷戰|Tim Teeman | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 它有許多容易激動的頭像和漂亮的圖片。 皇家色情崇拜|蒂姆·提曼| 2014年4月26日|每日野獸 
 在《史蒂夫》中，她扮演瑪麗·抹大拉·霍洛維茨，一個容易激動的失敗者，每天都向她唯一的朋友——一隻寵物倉鼠傾訴。 奧斯卡提名者最尷尬的角色:萊昂納多·迪卡普里奧，詹妮弗·勞倫斯和更多 
 舒適、溫暖，還端著熱茶，這一夜有一種聚會的興奮氣氛。 颱風海燕:菲律賓村莊失去了它的男人|每日電訊報| 2013年11月17日|每日野獸 
 易激動的首席執行官史蒂夫·鮑爾默發佈了一份新的備忘錄，概述了公司(再一次)如何為新技術時代做準備。 微軟備忘錄尋求重啟和重塑公司品牌威廉·奧康納2013年7月11日每日野獸 
 他是一個容易激動的人，他的官能如此混亂，也許是最好的結果。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 我幾乎整天坐在家裡，而魯賓斯坦，這個生活相當容易激動的人，對我的勤奮決不會感到足夠的驚奇。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在易激動的人被認為瘋了的狗咬了之後，會出現一種虛假的恐水症。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 正如我們上面所看到的，他的態度有時很容易激動; 但通常他都是我們這些紳士想要的樣子。 陸上|約翰威廉德森林 
 當我跑到那些容易激動的漁民身邊時，我向他們中的一兩個灌輸防止衝突的智慧和責任。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker